有冇人講下00700騰訊股

成日見到佢升 有冇巴打同我一樣心動想入，但呢刻一入要24480 ，有冇人分享下點睇呢隻 無咩靈感

愈有錢愈有得玩呀依隻

聽日one two three fall

沈大師

實再爆上

爆!

連燈仔開 post問

年尾300

如果唔夠本金，可以consider係美國買
TCEHY
係場外交易，卷商唔知道買唔買到

場外交易involve交易對手風險，可能會成個市場沒得交易 不過就可以一股一股買，31.52蚊美股一股！即係240蚊美金一股，豐儉由人

中國版蘋果

今日二萬五聽日上三萬

高登同連登一有人開post問。第二日隻700就會跌

上次俾連登仔祝福完咪220插到180 冇水花囉

all in

連燈仔

跌到落180 我包底買返起佢

星期一244買左五手

去到幾多止賺好？

244買 254走曬

快D跌

快D跌落谷底

一開post就燈到😂

快D股災，快D跌📉

跌呀~~~

跌呀～仆街冚家鏟

連燈仔又中

由上個月233睇住佢升到依家250 老豆都唔比買住
話驚美帝同北韓打

聽日跌呀～仆街冚家鏟

跌到返233?

跌番$178

落到220我都偷笑了

今日$253.4 入咗一手

$210 入咗7手

冇咁多本買，入騰訊牛算
之前290入，諗住今日上到高位放可以賺小小，轉個頭就跌返

0.290

沽

最好暴跌成個月

日日跌，跌到我有本入先好開車

唔買唔知身體好

睇吓幾時被人J擊

又新高

仲有咩討論？